（年經） 咩係正常人？

點解你係正常人
可能我地個個都係痴撚左線
送首歌比大家聽

得我係痴線

醫生呀醫生